未瞓咪入嚟傾吓計囉 （413）

有咩嘢想做

日光日白訓你老。。

搵到一個啱嘅人 簡簡單單咁生活

所以咪傾計。冇錯啊

btw 成日日光日白訓

是對的，終於會碰到。

生存下去就是為了看更荒謬的事

動漫既對白黎？

我諗的

我最近覺得人生好無聊諗緊點樣令自己覺得有趣起來

ya

媽咪

事事仲早過我

跑咁快仆死你

我想學野！

宜家好叻的
日日都十二點至一點起身

大師大師

小弟自愧不如
今日兩點左右起 算早左

學咩

喂！又起我底！咁好咩
仲要狗沖

最近想走佬英國

學種新語言橫掂依家好多時間係屋企

留番一陣五點再訓黃昏教

想學日文

嘿 咁唔知你係邊個
一起底 啊 原來係大師

今晚要煮飯

訓晏覺好啊 最中意訓覺

試下囉 買書返嚟睇try try

嚟緊嚟緊 我又食

又可以攞阿媽嚟做白老鼠

就黎要開新acc

我都識wo

今日煮咩先

咁天橋底等

其實幾易
粟米魚肚羹同花雕醉蝦

天橋底就二手薯條

呢個世界之所以會有趣係因為有人

透過連登接觸人

同唔同領域嘅人接觸下可能會有新嘅發現

開大個窗 隔唔中有雨撇入黎都幾爽

一齊醉

去創意台望望先

創意台派膠

都係要接觸未知事物

學下派膠好似都唔錯

幽默同膠係兩樣嘢黎

媽咪咁惡毒

Wow廚藝好似好好咁喎

又二手 食一手得唔得

我只需要梳化&風扇！

講下笑姐食雞未

輕輕一推

咖哩牛腩

想食

岩岩食哂

咁我食碟

唔知食咩好

睇左精神病未

奶咗

我湯開個胃拎番出黎比你食

有咩揀

食我ok？

未得閒睇住！夜啲睇

吸唔吸引

好啦 一手 一條

今日訓唔到晏覺

食飽飽

我都係

好飽

今晚食左炒峴

有冇沙

幾粒有

可以訓教了

要行下

我要養到自己肥肥白白

你夠肥啦

無野簡的

即係食飯

好好睇的！！！

今期你最型

一條...我自己買！！！！

只好再繼續訓 咁就唔餓了

求其食左啲嘢 食飽又攰攰地
我係咪無得救了

一斤囉

是！

咁客氣

Ya!!!

仲咁囂張

hey bb

今日都食左

搞搞

梳利囉

支持支持 聽日返工 唔開心

Hi all

聽日返工揮手區

唔原諒你

有得返仲想點

好想留係屋企

好小氣

做咩啊你

我想留係屋企想訓覺

望返自己一兩年前啲相
依家真係劏得

無事嘅 大個仔係咁上下

唔制呀

REAL

媽咪要賺錢養仔女

乖啦

牛牛座

唔見你搵錢養媽咪

睇波

咁你都知

請媽咪食蛋撻

我仲記得叻唔叻

好呀好呀 酥皮！

唔睇！

Weak

同個人傾左成晚，都係對牛彈琴咁，唉

蠢牛牛 聽日就庖丁解牛 烚下烚下

掛住打機麼

Hi

訓唔著想R水吹

但係我想訓得著 唔想吹

你記唔記得我係邊個

我風流成性喎

薄倖

我可以薄倖的話 生活會快樂得多

還是一如既往的感性呢～

應該變既冇變到 唔應該變既變左

想當年我地大戰幾個通宵叔叔老啦宜家

好似好耐之前嘅事咁
btw你唔覆我dm

都好耐啦 反正 短短幾個月 已經足夠經歷好多事了
dm黎講 唔建議咁大聲講
最近心情麻麻 你番屋企乖乖地等消息先

咁多人仲未訓

起身食早餐

起身返工

禮拜日都要番?

Same

要啊眼瞓死

同伴

番埋聽日 我就可以放兩個禮拜

講埋依啲咁嘅嘢！
我對上個禮拜都無咩點返過工
跟住個人就唔想返了

但係要溫書 番學慘過番工

咁...溫書不了
返工無野做

早晨

好想瞓覺

冇午覺訓

放工返去瞓唔瞓好

你唔問都會瞓㗎啦

妖 你又好似啱

訓教係一日入面最無憂無慮嘅事

好鐘意瞓覺

sleep is for the weak

埋埋

I weak
可以放工未

肉肉

molamola 有排都未放工

好 想 返 屋 企 呀

開心啦你

帝帝

好悶

溝仔

hello

冇仔

你簡唔到

邊到我揀

你就多仔啦

我多女

眼瞓

背脊好痛

訓太多？

冇吖 可能整親

撞到？

可能拉親啩 今朝起身就痛

啊！！！！！！！

冷靜少少

聽日要番工！！！！！
啊！！！！！！！

唉

我都係 唔想早起身！！！！

一陣要番工 而家溫緊書

加油加油 比啲掙扎

我都唔想
啊！！！！！！！

一陣？

做咩blue

冇嘢

訓唔著

戲弄本宮

我weak了

痴線大隻到，比佢吸到仲得了既

終於甩P

頭先都想問你有冇甩

我都諗起你

依家好開心

好感動

搭枱x2

正！

慶祝

可以瘋狂開po

開未

未

為咗慶祝買多幾隻烏龜

呢個係suffer

我唔覺喎

咁...你快啲養隻

細佬喎比

唔比

bad bad

甩P了

即刻心情舒暢

真

好過分
我的小龜龜

好眼訓

我甩咗P

靚女絲打

食完意粉想訓覺

支持

唔支持
一陣半夜起身

意粉好鍾意食意粉

意粉真係好好味

決定去整布丁

整完聽朝食？

成日都好想大啖大啖咁食

雪4個鐘
1點有得食

再食

上次忍唔住去7仔買左個食

之後再訓

食完即刻訓得

再支持 巧幸福

見到好似貴貴地

諗起都覺得好味

成17蚊一個

會變大肥婆

留名

好識整嘢食咁

第一次整布丁

肚餓

咬到一定起勁大粒蚊爛

甩p係靚仔啲

yaya

未死？

比我食一啖得唔得

Wowwww

好

跑過嚟 其他人無份！！！

想與你做菜 和你做菜

即刻靚咗（講笑

召喚畢仔

慢左tim

一早到左啦

睇左14集未！

救命 依排好多人講

未 我慢慢追緊 依家追緊

最靚係你

我分半啖比你

抽到2046 我打開雪櫃就有聲

靚女絲打無話比你食

多咗

勁好睇

叫佢剪頭髮啦 靚仔啲

你真係一個好人！

爽

咪劇透！

死𡃁仔 同阿叔爭食

客咩氣！

你前幾日講完
今日就甩咗

呢排同佢冇點傾

又會無啦啦甩 連仔大發慈悲

我都係 繼續煲劇

劇透不了我人品好！

遲到仲阿之阿咗

真愛你！

依家隔日返工 可以訓飽啲

香港tentacion 尷尬囉

我今日都訓飽咗

少尷少尷
Doughboy佢地仲出左新歌

one shot味道似薑 好味

呢排聽Deca Joins多！推薦

奶共刀 不了

法國hypebeast 想做鳩佢地雖然本身都

屌

聽過幾首 幾正

但JB有幫手拍mv

真係有啲怪 啲組合我覺得分得麻麻地

聽jap boy啦

呢排係咁聽 正

g menu

有咩好介紹 禾唔sick

都autotune 不用分得那麼細

不是吧

work 工 cypher 個個txmiyama

仲有埋狗仔強姦犯

啊 咁我知邊個
一陣聽下先

屌依個我知少癲

G menu

係幾唔錯

奶共刀rap中文真係唔得掂

多謝我啦要

又放！

夠鐘敷媽屎&沖涼

Sick好多野

我啱啱敷完

你屈鳩佢

Real雖然無咩聽過佢其他歌
但新出個首覺得麻麻

人哋英文勁啲
咦 外國勢力

me small potato

成日都召喚我，你唔召喚我真係唔入黎

好c服 敷完就沖涼了

依期你最威！

掛住打機唔入嚟

葛萊分多 加十分

我鍾意沖完先敷 順便收毛孔

星期六日成日陪女朋友，得星期一至五打機

我愛keshi 聽唔厭

哈米波波 好耐無睇

今日敷清潔面膜 好爽

明嘅明嘅
幾時又煮飯

Hello

我都敷咗

對上星期六整咗韭菜豬肉餃子

SJ巴

敷緊個媽屎都係個間黃店買

啱啱傻撚咗，放工之後沖咗涼啱啱打完機又去咗沖一次

我好中意食餃子
以前媽媽成日包韭菜餃 跟住拎去煎

我好耐冇去個間買嘢 揾日去下先

要白洽完先去煎，唔係唔熟，整咗60隻，三餐食完

熊仔頭條新片我終於有共鳴，之前出既片都一般

我由二月開始，成日夢見一個男仔，一星期3-4次左右，再多啲都試過。咁樣我好辛苦

個間好好買

你好有心機 我好耐無煮飯了

好耐無睇佢啲片

佢同你有咩關係先？熟唔熟架？

你好啊早巴

下次一齊去

太肚餓 煮咗個麵食mola

只好一邊食一邊擰下擰下個心好過d

但事實係食住睇沒關係

唔煮俾男朋友食

我..我絲打嚟

首先要有錢

屌我都餓...

佢煮比我食

咪呃人啦
搵鬼信咩

食宵夜

真絲

做咩同我一樣都係咁苦命

食屎啦梁非凡

訓了

本身真係好想食 但唔想洗野

另類幸福黎既

禾G 我巴

佢都好耐無煮！同埋佢煮完我負責洗碗！

你：妹！十蚊！Go!

好快洗完啦

巴打

佢買左益力多比我飲 唔會再理我了

早抖畢仔！

結果可能佢食埋返嚟

禾靚仔巴打

早抖

想返煲了

又高又大隻

真我好中意睇

咁啊 橫掂聽日都要用d野 唔洗洗啦

已經唔想再理個家姐了

諗起靚仔

好橙

有幾靚的

唔識形容

爹吔

Oh 早絲你好

劃個半圓向下揮～温咖癲啦唯啊薩！

第十集cls

我都睇緊第十集，等睇女主個炸彈爆

想屌死金秀賢

垃撚圾 誠實同佢呀哥講 呀哥係自閉唔係弱智 總會祝福佢地，但一個大話蓋住另一個大話，正常人都俾佢激到變痴線佬啦

嗨

佢hurt女主角頂佢咁講嘢

有咩做

Hurt左兩三次 屌鳩佢

海！

睡魔戰勝一齊 最後瞓死左

每！

Hea緊 好悶

真 就瞓著

你好你好

想斬死佢

去去武器走！

牙痛

唔想訓又悶喎

！

牙早

諗唔到有咩做

冇啦喎

係到傾計

Ok u win

日日打機

有咩傾

想揸爆佢個童顏巨乳

禾都唔g 你諗

笑出聲

點解要安眠藥先瞓到教

歌詞嚟 mk歌

咩歌

La Moiitie 一半

5sick

都話係mk歌 個陣想改名 咁啱聽緊就改咗

原來同樓主一樣都係mk妹

我都想改
有咩歌詞介紹

禾mk仔
Btw無辜中槍好慘

呢排聽deca joins啲歌 你可以去聽下

想食蛋糕

食未

應該唔是講緊我？

一陣睇佢幾時出爐有就買

蛋糕都有分？

有冇邊首正啲

就係你個mk妹 用歌詞做名

老mk

古早味個啲
佢地一批批整 所以分時段出

即係馬拉糕啲fd?

又亂洗錢

我一陣就改名！！！
唔準笑！！！

你好似老過我

Umm你當係啦
好鬼香 所以好想食

4mk亂洗錢

比你講一講就想食

一舊起 兩舊止
唔會想食第三舊

我要叫春啊

買買買！！！！

樓下冇

所以請埋妹妹食

叫乜春天啊

咁慘

你好幸福

可摸耳改完都有個楚字 eg 楚楚可憐

可以分兩日食都得了

好開心 仲要係朱古力味

頭先見到d野 搞到諗下諗下

可耳我本身想改西楚霸王

有咖咩

應該要了 之前買個個都真係食左兩個

兩日*

搞咩啊 講比哥哥聽

有！！！
好好彩ya

一去不回來，散去的時候 都正

呢個名係咩事

食飽啲

無所事事 鳩下鳩下又一日

收工 今日除咗食早餐同食飯 冇做過野

正

唔知...
未有靈感 唔改住了

一件就夠了

我都係咁話 今日瞓到三點先醒

有好多力氣打機了

忙左成日

瞓晏覺唔小心瞓咗三個鐘

肚屙咗三日

食錯雞？

唔知
晚晚都有食腸胃藥

食清淡啲 食慢啲 唔好周圍郁

我食嘢真係好快

好似d人退休 毛病就出黎
可能唔番工個身唔慣

你就食太快笑笑就唔食野

禾做廢青做得好爽

絲打

今日無訓晏覺

清腸胃

訓好多 好爽

唔鐘意

訓晏覺真係好c服

柯咁多屎忽會痛

Burning

今日有冇好啲呀

冇
聽日食清淡啲算

煲粥食啦

楚楚絲沖涼啦快啲

淨係食菜

都得 食兩日輕幾磅

條女上星期日比我中出左之後禮拜一食左事後
今日仲未黎m點算

佢有黎m嘅feel但係無m血出...
佢有肚漲、波漲、m痛
但係無m血...

爸爸

屌你老尾唔該閘住

再係咁柯落去得唔得架

快架啦快架啦

daddy

Will me die

無咁易死
準備沖涼！

終於都沖..

樓豬！！！！！！！

今日好快

未睇名都知係你

開心開心

帝

我都覺可以慢慢hea了

餃餃

埋仔

搞姐

遲到

食宵夜麼

好精神嗎你

有咩

本身想叮熱啲紫米露食 但懶

我無糖yoga加紅莓乾

哈！唔想食！

有做咩唔秒回

因為唔是秒回post!

總之你遲到

你要小心牙

餃

楚

埋

好過無到

禾巧京

you vely bad!!!!!

Me vely vely good

又追擊我

BAD!!!Baddest!!!!

bad 楚楚

你patpat就係咁樣

Badbad

想襯唔洗出街 剃q哂d頭髮

why

光頭一下囉

一上水就追擊我

賤到

三月試左一次 剃到頭頂得8mm

你點度的

臭口之鬼
有時真係抵我死的

Gogogogo

問個師傅的

佢有冇拎間尺

要確保幾個月唔出街先敢咁做

刷多次牙先

帶頂帽咪得

浮浮

唔好恰埋埋

癌症病人？

佢：呢到唔係法庭 我對眼就係證據

無帽的

點會

買

埋善被事欺了
你係咪出黎做架兩啊

諗起我朋友冬天戴冷帽
然後自拍比我睇 話自己好似病人

冇帽>要買>要出街>冇帽唔出街
進入無限輪迴了

好無聊 睇緊人地整朱古力

金精火眼

係咪整朱古力撻

淨係比你恰啫

睛

你聽日有手藝做下了

好惡 要向惡勢力低頭了
埋埋你個屎忽開花！開屎花！

瘋狂flirt我吧

BadBad again

就咁朱古力由焗可可豆開始
隔住個mon都覺得香

媽媽話想整泡菜

見係你先蝦

係喎
做左廿幾年人 一直以為精

我唔要瞓瞓下要去廁所

我被迫害

係咪想屎忽開花
你做咩唔上水

咁先叫整朱古力 買排朱古力返黎煮溶佢倒返入第二個模唔算係整朱古力

精點解得通啊

我是小霸王

我都想剪頭髮

食保濟丸定下驚先

一下夠了

仲話金睛火眼 咁都睇唔到

而家興搞屎忽？
之前個人頹都冇心情上連登

光頭幸

join

其實都真係唔會有街可出

都係嘅 我中意焗曲奇多啲
整朱古力啲碗好難洗的

醃幾多日

金精

買下嘢
行吓超市

心事好惡

剪前排都剪完

爹吔好幸福
奶乾淨佢

想剪到膊頭上面

金光閃閃精精靈靈熊熊烈火眼

好似劉馬車咁菜刀斬屎忽
咁依家係咪好啲啦 開心返

諗住遲啲再出去剪 而家咁嚴重

岩
會flirt出禍的

唔比屎撻你食 餓死你

都會有近視的

我都唔知都唔知佢係咪整
仲懶過我

我做和尚你做尼姑

黃到金 原來出處係呢到

剪衰咗好彩仲有口罩遮

佢唔係特別中意食依啲
奶乾淨左 咁仲洗唔洗好

好鬼驚 幾個fd住個幢都中
越黎越近我住果到了

哄埋啲

剪衰都靚

地球很危險 幾時先完

好呀

惡過你個咩西楚霸王

蔣..蔣志光了

多左好多人

咁都係Stay Home

唔係

幸幸都唔理我了

唔做霸王了
仲未諗好改咩

各位網友，大家好

掛住周圍去嘅日子

布清

埋叔 hi

噢

埋同志

而家理

想出去食好西

係咪嬲了

嘻嘻

想去cafe

想食牛角

邊有

好似要用好多鹽逼佢d水出黎？

我都想食

想食日燒

咁繼續叫受受了

可以一齊去化緣了

屌你唔好咁痴線啦
而家好少少，有得蝦鳩你

世事都被我看透了

係呀 要用鹽醃左先 跟住洗
洗完就準備啲醃料 一層層抹落啲菜到
再擺擺擺 然後食食食

係全家都好少出去

我唔係痴線！你先痴線！
我係西楚霸王 唔比你蝦

名：敏b我老婆

唉 好耐無打邊爐

你四面楚歌咋

睇住我死了

頂你

唔要 我要有個人特色啲！

仲要日日戴口罩

恰你

屎撻廠廠長

可以玩一個晏就了

屌你
個post一多人我就會楚楚可憐

名：兩點沖涼好正常

無事嘅 我都未驚

唔洗打工了

畢仔話要有個楚字 你再幫我諗諗

兄弟！圍佢！

唔想陪佢玩架呢！

你做壞規矩

楚留臭

你好似穩陣d

我好乖

集中返係恰楚b到

好可怕 有冇人想救我

你就臭 你屎忽開花！

佢冇你咁受

唔陪媽子玩都陪下d菜玩啦

@爹吔

好難講了兄弟

邊個救你就恰邊個了

罰你一陣柯多次

大家冷靜少少先！

開屎花畀你採屎

不過你成日出街行黎行去 唔同計法的

一切都隨緣了

罰返你沖多次涼

考慮下啦 好鬼多野要買

佢會加入你地

拎屎撻掉你地

食屎

支持！！！

咁你屎忽會有蝴蝶

應該就快死了 所以大家唔好恰我了

沖你屎忽就差唔多

你同啲細路講
佢地可能連西楚霸王都唔識

浮浮
呢排好多post都見到你留言

去你樓下大嗌

個人特色呢

仲會有蜜蜂

聽日又要見到佢 諗起都攰

靚絲

唔係依排佢mon成個連登
寵物台都會見到佢

靚女絲打做咩mon我

你個肚有冇大到

咁我要改：三點掃地都好正常

驚呢！
知驚未

我最近先留意cm 啲人名

冇

楚楚你頭先明明好惡，俾個細路收皮

我入成人台都見到你開post

貓貓

我平時都好少望人名

無人救到你！

孽緣請止步

但我多左個肚腩

冇收入仲想消費

屎忽腫左了

我成日比佢收皮
不過我都可以好惡！！！！

成日入成人台

好好享受宜家歡樂時光就真

唔買了唔買了 開飯都無錢了

肚腩都有分大同細

邊個信？

我去成人台睇罩post咋

屎忽都腫埋

呢樣真 佢地心諗：你噏乜

你估下大定細

我咁大隻唔使人救

細

無錢無享受

依家就惡你！！！！

因為你唔留返隻骷髏熊畀我

我會睇哂 仲會一邊睇一邊起底再睇
無限loop

但我鐘意大肚腩嘅仔

日日食雞肉 唔悶咩

我就唔信

有連登有享受

我啱啱仲食緊

坐都坐唔到了

食一星期了

少見

咁好心機
我有時會望下浮浮有冇開膠post 支持下佢

你唔信我

叔叔

好嗎

就快quit連登 比你恰

係 屋企得我一個食
整左好多

咁開心呀你

除左訓教時間 其他時間都開住連登

好好meet

幸子

霸王雞
口水雞
手撕雞
燒春雞
咖喱雞
葡國雞
白汁雞

坐個陣會突起左

變大肚腩了

起你底

訓飽食飽就開心

多謝媽咪

咁要浮帶我地去你樓下了

海南呢

連登需要你

又要打

已放棄減肥
開學都係zoom 啫

口水雞best
仲有海南雞

大平賣出去

砂紙打

痛到即刻彈起

之前諗💥🐔係咪炸雞

去大嗌

（浮雲打手）

係喎

賣比浮雲

我就快瘋狂出叫春post了

又去樓下 想接我返工

我都肥左了

要追蹤你了

我mon post狗

好幸福啊

人人盡情hey hey彈 彈起

全部都好正

一定好爽

跑步要戴罩好辛苦

係的 笑笑叻過你了

叫春天吧

佢有比錢我 差我好幾期未比

愛心熊餅乾

媽咪爹吔

等你派朱古力

可以試下

人人都要畀蜜蜂針屎忽

得屎 要唔要

懷疑要改第二個名先好開叫春post
廢事比人認得

人人個屎忽都甜蜜蜜

濕撚晒點透氣

冇我的Post是推得最快

冇錢了

心諗做咩全名三個字 變左兩個字

所以唔跑

起底

有你推得仲快
試下

我仲諗住召喚你添

又打完機滿足

啊!!!!!!!!!!!!!!!!

磨完唔會變滑左

畢仔出現了

都係打完機先見到你召喚㗎啦

就快淋你紅油

要肉償了

春天！！！！！

一齊開屎花

隻眼唔攰咩

佢啲肉臭嘅！

當做慈事 賣40$一塊

畢仔

發達大計

都好 食住先啦 都餓了

我都唔鍾意唔整齊

就是等你的

有冇人有玩口袋動森

我負責採 推出限定屎撻

一齊食雞變大隻

返工今日13:00訓到14:45還好

邊得黎咁多人咁神心

麻辣屎片岩唔岩你食？

食埋個宵夜就真係滿足了

唔要

唔怪得咁精神

我

今日家姐整咗焗薯片雞翼 如果用屎片嚟整嘅話應該都幾好食

仲要叫多半年先到

係嘅話都幾好

薯片雞翼好似唔錯
我想用氣炸鍋整蛋糕

開ig shop

就快食早餐啦 仲食宵夜

有咩限定口味

諗多d兩個字 四個字的

驚咩 叫到爽先停

焗爐better than氣炸

蜜糖屎撻&花花屎撻

唔準睇啊

準備好留名

仲有冇

睇開馬田？

我都覺不過氣炸佢受熱好均勻
烤雞整出嚟個色好靚

不了

巴黎鐵塔反轉再反轉雞

佢呢排係

櫻花屎撻

1001記得開post

1001唔開post